點先識到鍾意一大班開Party的朋友？

大學時期就比較多Party 去，最好個點係除咗自己識的朋友之外，周不時會有新的人加入，咁大家個社交氣氛會唔錯。
出到來做嘢之後，圈子好似唔易增長，少咗好多 Party 去。如果同同事大家年紀又差得遠，又要顧忌形象，好難玩得埋。
各位如果每星期都有Party 的話，其實班朋友的來源係邊？再唔去多啲呢類場合，覺得自己可能會有社交缺乏症。

連登tg谷

有邊個好推介？最好大家都玩得的，同埋唔好歧視new joiner

麥當勞ok?

都 ok ga 唔好笑金鍾聚會啦，其實氣氛幾好。

push

跟我去活動就會識到

有乜活動join?